[緊急] 今日唔出等聽日全民照常返工先出嚟？

休乜嘢息？得閒先開下花、裝下修、私下了？
今日重陽啊！最起碼都出嚟紀念下班義士啦！

今日黨鐵又停開全力搶修
又想聽日一切回復正常？

放假就閂晒商場封晒站咁比你哋慢慢玩，你哋唔十八區遍地開花仲攪一區大遊行，而對家就set好rb、集中警力大圍捕、查你巴士、專捉細路靚女

平日又照常打工嘅繼續打工，開鋪嘅繼續開鋪，咁點樣可以影響到成個社會嘅運作，而對大部分人嘅工作日唔大影響，又點樣施到壓比政府？

搶修都要佢星期一至五先嚟攪啦下話？
日間紀念義士
夜晚遍地開花

推

「緊急」要草船借箭啊！！！